宇宙無氧氣 咁太陽點燃燒？

太陽做野唔駛你教

核聚變黎
唔係燃燒

起初，神創造天地。
地是空虛混沌，淵面黑暗；神的靈運行在水面上。
神說：要有光，就有了光。
神看光是好的，就把光暗分開了。
神稱光為晝，稱暗為夜。有晚上，有早晨，這是頭一日。
神說：諸水之間要有空氣，將水分為上下。
神就造出空氣，將空氣以下的水、空氣以上的水分開了。事就這樣成了。
神稱空氣為天。有晚上，有早晨，是第二日。
神說：天下的水要聚在一處，使旱地露出來。事就這樣成了。
神稱旱地為地，稱水的聚處為海。神看著是好的。
神說：地要發生青草和結種子的菜蔬，並結果子的樹木，各從其類，果子都包著核。事就這樣成了。
於是地發生了青草和結種子的菜蔬，各從其類；並結果子的樹木，各從其類；果子都包著核。神看著是好的。
有晚上，有早晨，是第三日。
神說：天上要有光體，可以分晝夜，作記號，定節令、日子、年歲，
並要發光在天空，普照在地上。事就這樣成了。
於是神造了兩個大光，大的管晝，小的管夜，又造眾星，
就把這些光擺列在天空，普照在地上，
管理晝夜，分別明暗。神看著是好的。

太陽係地球入面
地球有氧氣
所以冇問題

樓主小心 如果要知道真理就要付出代價

唔驚

因為光 + 熱 = 火

高溫燒滾了我 一切

精+卵就等於我

火三角
ILLUMINATI CONFIRMED

蕭生說：太陽不會燃燒，就有了光。

做乜鳩

我用乒乓波 塞住你個籮

勁

用陰力

其實我都唔爭氣笑左

屌你

一個post有幾個高質回覆

好撚on9 但係笑左

好多年無開過呢個網
原來變左樣

尋晚同樓主老母happy個陣樓主老母話核聚變黎 唔係撚燒

個post啲回覆好好笑

若我與精再+上你

笑撚死

濕度將提升更多

你兩秒就有左 唏

Feel到假膠
太陽個d係核反應黎
唔係燒柴生火

烏絲燈真空都會發光("燒"緊)

一件野發光, 唔代表一定係燒緊(發生氧化化學反應), 亦可以係件野好高溫而發出可視的電磁波

其實係全世界一齊呃緊你，乜你以為真係有太陽咩？

核聚變黎
唔撚係燒

痴線

所以你應插柒我

太陽:我鍾意點燒就點燒

仆街，呢個真係好好笑
喺街到忍笑忍得好辛苦

本來宇宙係有氧氣，就係畀太陽一野吸哂去燒
因為太陽夠大，所以佢40幾億年前吸完一次，到依家都仲燒緊
其實佢已經燒左差唔多一半，科學家計佢燒多50億年就會燒完

因為真理之火係永恆不滅

我都忍唔住

燈泡唔係真空架

你又知冇氧

因為太陽係sun sun不熄

唉 見親呢d學術post都係班人扮假膠懶好笑
最慘係一大班小學雞開始接龍

以前高登邊係咁 學術post認真討論 學到好多野
創意台又大把假膠post笑

返高登啦你

咁熱點黎

你又知佢入面冇

上緊堂 笑到仆街

睇到你個回覆嚇到即刻打開你個名黎睇下有咩高質po
點知

係咁架啦

九唔撚搭八

反智 不如你用下個腦消化我講乜先好冇？

之前舊屎好食，你唔撚返去食，然後話人啲餸低質

熱 = 火 - 光

講到咁低質你咪返高登囉
留喺度獻世？

呢度有冇太陽的後裔

應該係之前舊屎好食，你唔撚返去食，然後走去人地到，一邊係咁食人啲餸，然後係咁話人啲餸低質垃圾，無之前啲屎咁好味

高登咪一樣係咁 定係你講緊十幾年前個個高登呀
呢d google都有既學術 上面都有巴打貼左link
咁你想討論d咩呀 拎出黎討論囉

核聚變黎
唔係撚燒

咁耐都未有人解釋 真係變膠post

幅射咪好勁 咁大個

精+卵 = 你

卵 = 你 - 精

Nuclear fusion 其實一早有人答咗

太陽內部強大引力及高溫逼使氫原子克服庫侖斥力而進行核聚變
兩粒氫原子會聚變成一粒氦原子
當中嘅質量虧損會化為能量
FYR, 1u=931MeV

唔係你點會生皮膚癌啊

藍絲logic
郁下就叫人離開香港 返英國
咁不如執柒左個討論區啦 乜撚都可以google架

咁太陽點解有雀斑 係咪太熱氣

咁你留係到有乜撚用，學黃絲改變運登?

神回

笑撚死我

大腸做野唔洗你教

上面咪有人貼link囉 睇唔到呀
貼完出黎 有人再問都有人答緊
而家問你仲有咩想討論呀 拎出黎討論啦
一入黎就扮高質 你有冇參與討論呀 你咪一樣離晒題
一係你下個留言就跟返個主題討論
唔係既話你同你屌緊既呢班人一樣咋 你就真係執柒左佢啦
再者離開香港唔係個個做到 但你返高登就簡單得多啦

燃燒脂肪

仆街點解我會笑咗

笑下算啦 理佢做乜鳩

不要再自我撫摸

其實係因為be?:hd&83$kev):!!!€gwviMdjo2)

本身仲笑緊, 見到呢個回覆就停左

點知拉落啲, 無人應你你自己再重覆reply多次

屎眼温度提升更多

核聚變黎
唔係燒撚

幽默感真係無得勉強

巴打你邊間教會？

笑左

咁撚多mk小學雞未聽過首咸歌 仲以為改緊歌詞亂鳩咁接

個post 做咩鳩

李克用呀李克勤

樓主你想燒死定切啫啫死

笑到on9

冇用防曬膏

啱音嗰下好笑

樓上班小學雞接歌詞係咪覺得自己好好笑

屌，本身唔好笑，諗起班黑警講呢句野個語氣，套落太陽到講出黎

你唔好再問咁多

死gay佬

將屎眼屎眼交給我

最好笑係啲小學雞歌詞

火燒既唔係氧氣，係人性

此一刻你柒屌我

宇宙出面有個大太陽曬住佢咪出雀班囉 你估佢想既咩日日都要返工都冇放過假

秒

人類的燃燒概念是火，在有空氣時(氧氣有助燃燒),用一堆樹枝燃燒幾個小時，這就是我們的獲取能量的概念。這個基本的方式一直主導著人類的文明，但這種燃燒根本沒有使用宇宙中真正的能量寶庫——原子核，在本質上，木頭的燃燒只是原子們互換位置放出一些化學能,燃燒後，原子核的品質一點沒有減少。

而太陽的燃燒和篝火原理完全不同，它在讓原子核燃燒。愛因斯坦用著名的質能轉換的公式計算出(E=M*C*C, E是能量,M是質量,C是光速)，核能量能達到普通化學能量的2000萬倍。宇宙中最高效的核能是氫聚變成氦，也就是4個氫原子聚變成一個氦原子，這個過程可以有千分之七的物質轉換成能量，雖然只有千分之七，但物質的能量太大，如果把1000克氫原子中千分之七的物質轉換成能量，就相當於4000噸石油和6000噸煤。

在一節只能燒幾分鐘的樹枝中所蘊藏的核能，足以把一盞100瓦的燈泡點亮100萬年。
太陽就是一個奢侈的使用核能的天體。

宇宙的物質結構

那麼，怎樣才能燃燒原子核呢?
這就要看我們宇宙的物質結構了。物質本身沒有行為，而物質中蘊含了4種力卻決定了宇宙的一切。其中最強的是強力，它存在于強子之中，核能就是靠它產生的，但這種力只在原子核的直徑範圍起作用，所以，產生核能就必須讓它們相互接觸，也就是核聚變。

核聚變必須有中子，而另一種弱力，能使質子衰變成中子，並釋放出射線，這個力是核聚變不可缺少的。

而能否使核聚變發生，關鍵卻在於電磁力，它比強力弱100多倍，不過它延伸得比強力遠，所以一般情況下強力被電磁力封閉著，如果突破不了電磁力，就不會有核聚變。其實電磁力是一種非常溫和而美好的力，它天生就有正和負，永遠不會過分，所謂陰陽生萬物。因此它就構成了宇宙中最豐富的物質演化，包括生命。

引力是最弱的力，在單個原子中比電磁力弱幾萬萬億倍，但宇宙對它幾乎沒有限制，因此它將會以多勝少，最終統治宇宙。

構成我們生命的主要是電磁力，強力和弱力被封閉著，而引力在我們身體中可以被忽略，但我們的身體卻能感覺到地球的引力，因為引力會隨著物質的增大而顯示出來。我們舉起重物時，就是肌肉中的電磁力在和地球的引力做抗衡，人們很多的鍛練方法，就是用地球的引力來增長我們肌肉中的電磁力的能量。

是引力最終打敗電磁力，是當一個物體變得像太陽這麼大的時候，這不僅能控制地球圍繞它旋轉，同時它的每個原子的引力都向中心塌縮並輸送壓力和熱量。而由於太陽的品質巨大，因此它的引力就可以積累到極高的溫度，溫度越高，原子核運動速度越快，當達到1000萬度時，原子核的電磁力將無法阻擋高速奔跑的原子核相互碰撞的力量。於是原子核的強力終於在瞬間結合並讓物質釋放出巨大能量，這就是核聚變，是太陽以及宇宙中所有恒星誕生的方式。

人類非常羡慕這種能源，但是目前只能破壞性地使用，這就是氫彈，一朵這樣的核聚變雲能輕易地抹平一座幾百萬人的城市，也許宇宙中所有的智慧文明都要經歷這樣的考驗：道德水準是否可以達到安全地使用宇宙中最強大的能源的程度。人類正在嘗試能夠把核能的破壞性變成建設性。

好撚好笑

咁多頁都冇 硬幣導致感應器的磁通量改變

人地啱啱先有ac 上連登諗住扮吓老屎忽
你咁快就踢爆人

不過佢又無講錯的 以前的確正真學術post係比較多
好掛住得閑舉下鐵 有人話佢離開左 佢開親post通常都會有認真學術討論

咁宇宙大爆炸仲爆緊，點解宇宙仲係咁黑

仆街又幾好笑

笑死

唯二正常D既回覆

因為地球係自私撚
霸住晒啲氧氣
樓主你身體都有氧氣
你分啲俾太陽，咁佢咪有得用囉

不過，氧氣只係助燃
除咗氧氣，仲有好多氣體可以助燃
其實太陽唔多稀罕你施捨氧氣俾佢

火？

Ar 蛇做野唔洗你教

屌你老母 po bo mo fo

咩事？

個post做乜勁

貪新鮮咋

痴撚線

高登d廣告咁撚凶狠

識聽教你就唔洗做太陽啦

入鄉隨俗都唔識就收收皮啦

真心高汁又唔俾笑嘅

輻

夜晚就唔燒

你以為地球點解會暖同有光
如果你想講gamma ray，地球嘅磁場係擋咗好多
同埋我地每日都係照緊呢啲輻射
所謂background radiation就係呢part

利申：9up

登陸太陽

佢夜晚就會自動自覺熄火

唔google下就問，仲妄想有人同你討論

下下都google仲洗乜討論？

apps 黎架？
點解可以re direct

Let me google it for you咁出名都唔識

乜咁出名架咩

咩事

如果無左太陽人類就可以上太空
不過會好凍

金正恩視察國家航天部並宣佈：「10年內，要讓朝鮮宇航員登陸太陽！」
記者問：「太陽溫度那麼高，你們怎麼登上去呢？」
全場鴉雀無聲，大家都不知道該怎樣回答。金正恩緩緩說道：「我們天黑去！」
頓時全場朝鮮人響起雷鳴般的掌聲……
這時，正在看電視的某國主席笑著對身邊的人說：「這二逼，天黑了根本沒太陽！」頓時全場也響起了雷鳴般的掌聲……

五十步

Google完Copy & Paste落黎就得既野都要認真答啊

入面是咪有neon?

因為太陽插左電制

屌 我都笑撚咗